(nonjupas) 有無人報左Social design？求過來人分享

有無人報左？如果放左second choice會唔會低機會收？
Creative personal statement 點先係”creative”??
好想人
求分享

上年黎講識既人都好似係first choice入既

Btw好似見到上年post有tg group
可能可以入去問

有無得轉choice

我都放咗係second choice 好後悔
Btw 今日出interview shortlist ，check咗未？

收到interview，想知係咪全英in上網搵哩一科既面試資料真係少之又少，唔知點prepare好

祝福你 我連interview 嘅機會都冇冇曬方向

全英啊係

social design offer god

琴日收到offer, second choice, 未必冇！